【有片睇】每個Zoom帳戶都能被破解 用戶審核曾現嚴重漏洞 Zoom已馬上修補

Lawton
日前有保安專家撰寫文章，指他能夠輕鬆破解每一個 Zoom 帳戶。他指 Zoom 在核實用戶身份時，會傳送一個核實電郵到用戶的註冊電郵，但即使收不到註冊電郵，只要複製在網址列出現的一段編碼，並貼上到另一頁面，即可通過用戶身份核實過程。

一位網絡安全專家「s3c」在外媒《Medium》撰文，並發表了一段影片，證明他能夠破解任何一個 Zoom 帳號。簡單來說，就是以破解者的 Facebook 帳戶來登入受害者的 Zoom 帳戶。他形容了整個破解過程：

英文原link

已經hack晒先出po